六日五夜京阪旅行求評

黎緊三月頭去大阪 自己都去過兩次 今次同屋企人去
因為之前佢地跟團去嗰次啲地方有啲少 所以帶佢地去多次

Day1 凌晨機>6點幾落機>上京都>check in> 嵐山小火車去嵐山 > 廣川鰻魚 > 行一陣就去清水寺 > 返市中心行下食晚餐> 酒店

Day2 check out去奈良 > 撚鹿行下周圍地方 > 返大阪check in > 梅田行街 hepfive摩天輪 空中花園 （周遊卡）

Day3 周遊卡日

Day4 USJ

Day5 黑門市場 >未諗

Day6 心齋橋行一陣就走

而家淨係book左後面3晚既酒店住心齋橋 本來諗住京都玩兩日 但係稻荷大家都去過 同金閣寺應該都唔去
Day5原定去神戶嗰邊 因為自己都未去過 但原來又係無咩好行
想問下京都嗰邊有無咩係值得去下可以推介下

我6號飛
寺真係好似一式一樣咁 想搵啲風景係特別先去

未啊 同埋清水寺個環境唔錯又大 附近都叫多野行 所以我去多次都無所謂

上年二月去都頂得順 係塊面食風食到痛
三月應該好小小

嵐山火車前嗰排去無開 記得check check先

另外神户有個動物王國 乜動物都有得俾你撚 俾你掂 如果你去神户可以睇睇

清水寺維修緊
d寺真係差唔多 除左金閣
岩岩去完d風凍到pk
建議姬路+神戶/明石大橋一日

大阪唔係好多野玩
你地鍾意行人文風景定瘋狂購物？
如果想睇風景建議係京都至少留兩日然後cut大阪day5 行程
京都唔止清水寺啦（何況而家裝修緊）
伏見稻荷神社，金閣寺，懷石料理，河原町，鴨川三角洲，二條城，京都電車，甚至隨便行下都夠你行兩三日
depends on兩老鍾唔鍾意歷史野啦
甚至可以加多一日去宇治或者神戶或者兵庫縣
day 3你嘅行李想拖著行定寄放係奈良？
btw如果兩老都唔係好玩機動遊戲建議唔好去USJ 好貴唔玩遊戲好無聊
你book左大阪酒店都可以搵日day trip去奈良，車程一個鐘好快

同埋第一日你預都好攰 係京都行啲無咁chur嘅地方先會好啲 清水寺要上段斜路

day 1如果同朋友去就冇咩野
但同屋企人去就要諗埋佢地體力
本身凌晨機要經會好累
但嵐山+清水寺會唔會太chur

完美行程: 六日check in 酒店睇電視, 食叫room service直到check out

嵯峨野遊覽小火車從２０１７年１２月３０日開始到２０１８年２月２８日的期間為冬季維修停駛期間。
停駛期間內小火車嵯峨站內附設的[立體模型京都JAPAN館]也休館。
造成各位旅客的不便,非常抱歉。
小火車將會在2018年的3月1日再次開始行駛,歡迎各位旅客來搭乘！

btw巴打收唔收大阪同關西周遊卡 各1張
我月頭去買多左 可以平放

同frd去居多 個行程好似太chur唔太啱屋企人

Day1 落機上京都 > 京都市內遊覽(清水寺 衹園..)

Day2 搭嵐山小火車去嵐山 > 返大阪

Day3 Day4 周遊卡加行街(梅田 海灣嗰邊)

Day5 奈良半日 後半日未諗 (可能整下杯麵 或者搵啲特別活動

Day6 行轉心齋橋 食個拉麵就去機場

USJ再問下佢地意見先 用啲錢黎食餐好仲正

去姫路城

睇緊附近仲有咩做

搭單想問下冬天嵐山有咩做 如果唔坐船

如果想去 伏見稻荷大社 貴船鞍馬 金閣寺 奈良 應該點安排好

上網睇話貴船神社冬天落雪夜晚會有點燈
諗緊應該朝早定接近黃昏去好啲

貴船神社日頭個雪景同夜晚點燈個景
兩個其實都好靚睇你點取決
不過冇得plan因為你唔會知幾時會有雪落

伏見稻荷大社 同奈良一齊
貴船鞍馬一齊
金閣寺離其他四個都好遠

咁我落機第一日
金閣寺>錦市場>京都鐵道博物館

第二日 伏見>奈良>宇治

第三日 河原町>祇園>貴船鞍馬

咁樣會唔會好啲

宇治o的店都收得幾早
自己留意番時間

貴船睇你想睇日頭定夜晚多o的
如果睇日頭就先貴船之後再出番祇園好o的

尋日見到三月九先開始有花燈路
同埋本身諗住day2係嵐山小火車 好彩巴打提一提 原來星期三公休日 所以決定最尾兩日先京都